曼聯欲拿棄將後衛換艾歷臣

據《標準晚報》報導，曼聯教練蘇斯克查對艾歷臣拒絕接受延長在熱刺的新合約感到鼓舞。

艾歷臣目前的合約將在2020年夏天到期，儘管他的合約只剩下一年的時間，熱刺主席丹尼爾利維很可能會要求支付1億英鎊的費用，如果他在今年夏天被迫出售這位前阿積士球員的話。《標準晚報》表示，曼聯已經準備好以6000萬英鎊的開價與熱刺進行談判，即使熱刺不太可能接受這個報價，但曼聯不會輕易放棄。

有消息稱，蘇斯克查和曼聯可能會從「不想要」的後衛拜利、達米安和盧祖中挑選一名球員，以吸引熱刺與他們簽約。艾歷臣目前在熱刺的週薪為7萬英鎊，但球會準備將他的薪水翻倍以留住他。然而，即使這名球員還可以通過加盟曼聯賺到更多的錢，但歐洲也對他感興趣，比如皇家馬德里和祖雲達斯。

比d垃圾人

拜利、達米安和盧祖中挑選一名

曼聯咁能蝕底都肯換

艾歷臣目前在熱刺的週薪為7萬英鎊

咁低

差唔多啦 山神出場獎金只係多佢周薪少少

山齊士上場12分鐘觸球一次 曼聯卻要付他出場費75000鎊

有歐聯唔踢，踢歐霸？

要人地俾件核心佢，佢就俾番件垃圾人地

獌聯抬價部

打winning 咩
拎d 垃圾加錢換人主力

益左熱刺啦

一件玻璃，一個成日腦充血，一個雪到硬

去曼連真係生涯倒退
人地 aim 巴塞真馬

簡直侮辱緊人 用垃圾同人換，當人弱智咩

7萬鎊抵到爛

獌真係水尻人
列維彩你有毛 賣比真馬算啦

又祖雲

熱狗唔知用咩迷住艾歷臣CARRY左咁撚多季
低薪 爭唔到標 又唔肯簽人

當 Levy on9 ?

真馬買普b同夏殺特，睇怕冇乜錢買大力神

有歐聯唔踢？

呢3條友 加埋一整都要考慮下

呢幾年隊曼 其實就係打緊機

買人看rating來看
例迪馬，法卡奧，山齊士